扑野千萬唔好大陸買套，連安全套都係假

【安全套不安全 浙江破假冒安全套案件】
【涉杜蕾斯、岡本等50萬盒】

保護自己要有一套，但這些安全套是真是假？浙江警方近日破獲了一宗假冒安全套案件，涉及的全部都是假冒杜蕾斯和岡本等大牌子。當地警方搗破了17個隱藏在農村的工場，生產環境極其惡劣和簡陋，疑犯還在水桶裡面用避孕套跟硅油在攪拌。

警方在現場發現了50多萬盒假冒安全套，而這些套含有重金屬成分，對人體有害。疑犯被捕後承認由河北、河南買入劣質安全套套芯，自行加工和包裝，之後再在網上批發到浙江、福建等省份。

這些假冒安全套成本價5毫一盒，比一盒20至150元的正貨便宜很多，通常都在一些中小型賓館、超市和自動販賣機出售。警方在行動中拘捕了17人，涉及金額高達5000萬元。

平時同女友返大陸酒店，間唔中都買酒店d套黎用，依加唸起都驚驚啦

爸爸

好彩沒事

但你細佬有事， 大佬

沒事掛

返大陸叫雞隨時中招

咁樣情況唔係擔心做爸爸啦
擔心下自己碌鳩有冇染病吧

ching睇路

自動販賣機都有

重金屬剛炮

呢鋪真係屌到閪都爛

用完即刻變毒撚

嘩 真毒撚

會唔會中出之後連埋d化學物質一齊入埋個受精卵到

真係痴撚線

Ｊ都無埋

金槍人

買左盒黎打飛機
條撚會唔會中毒

究竟係個套假易穿
定條女個肚唔係你經手

唔好唔要我

大家想太多了

淘寶買套

陰道癌 鳩頭癌

孽種

中毒我估唔會，可能會爛撚